Můj pracovní den. Každý den Já vstavám až v šest hodin. Potom myju se, čistím si zuby, oblekám se a česem se. Pak snídám vejce, hleb, syr a piju černý čaj. Potom jdu do školy. Vyučování začíná v osm a třicet hodín a končí v tři hodiny. Jdu do jídelny na oběd v kavárnu. Jím maso a riže nebo kuře a brambory. Pak jdu na procházku do města a kupuju čokoladovu zmrzlinu. Jedu do domů. V pokoji delám domací ukol a dívám se na televizi. Nakonec se sprchuju a jdu spát.
